香格里拉

我以为认真去做 就能实现我的梦 以为写首好歌 走路就能抬起头 以为骑摩托车旅行就能变英雄 现在的我 变得好懦弱 有才华的人唾弃金光闪闪的奖座 亲爱的Cobain 是否也曾爱慕虚荣 多希望有人冲破疑惑带我向前走 现在的我 失去了冲动 雨会下雨会停 这是不变的道理 夜空中北极星 迷路的人不恐惧 我唱歌你在听 一切风平又浪静 和弦的根音 抚平脆弱的心灵 我只想牵著你 走到很远的梦里 小木屋红屋顶 地址是一个秘密 你抱著小猫咪 蓝眼睛不再忧郁 香格里拉在那里 让我们去找寻